女仔30歲個西比幾多男仔屌過為止正常?

一個女仔生存到30歲
同一條J唔計，個西比幾多男仔屌過為止正常?

如果同一條J計埋
扑野次數又係幾多次為止正常?

我估一個正常女仔30歲前應該拍過6次拖
大約比6個男人屌過
扑野次數計計埋埋應該超過一千

100

牛肺都嚟緊

現代人計，如果30都未結婚。
7-10 個左右係合理數字。

點會咁少
我當佢乖女18歲先扑 扑到30就12年
一星期當佢2次咁少 (拉上補下啦 拉返有啲一星期3-4次)
一年52個星期
52x2x12=1248

結婚果陣可以 請埋呢100條友做兄弟

多人屌既西，質素應該有保證

可以組隊足球隊出去踢友誼波

5-6個

幾多個男仔 唔係幾次啊ching

有咩情侶扑野好地方介紹
如果屋企唔方便，每星期去租房扑係唔係唯一方法

最後果個結到婚固然好
但有d好奇想知女仔拍過好多次拖，但目前仲係單身
其實係咩玩法

次次都遇到唔岩既人?
定係想係有生之年，享用多d男性肉體?

sorry ,係我表達得唔好
雖然主題重點係問幾多個男仔

但內容有叫到各位巴絲最好提供埋 扑野累計次數

好多黃時鐘但呢排都驚

雙方都啱feel仲要各方面都夾到
都唔係咁易掛
除非只係想搵個伴埋單啦

計返黎M唔屌得 同樓主計1000差唔多

16歲中學俾師兄食-1
17歲做暑期工偷食-1
18歲ocamp組爸-1
18-22歲住hall-4
23-26歲岩岩出黎做野有條仔-1
27-30歲搵有錢仔接手-1
再加埋18歲開始同fd去飲野俾人執屍當佢1年2次-24
正常加埋33個到啦

1-2年換一條仔，加埋中間D散餐。
保守計1.2-1.5個一年

住過hall嘅話20人起跳

平日夜晚又唔係成日一齊訓 星期六日出下街既話都未必有兩次啦 男朋友又可能想自己打下波打下機 其實人大左真係冇後生嗰陣咁想扑野

次次都俾條仔飛 你估個女仔想㗎

最後都係毒撚接貨

你男友扑厭左姐

我就係男朋友

岩Feel 應該易d，唔岩Feel 既話我諗應該唔會一齊到

一齊左之後，屌完西，含完撚，相處過後先發覺對方有好多缺點
就要互相包容，互相遷就
因為世界上要揾到一個各方面都夾到既人係近乎冇可能咁濟

所以分左手再識男/女朋友應該要好好了解對方先一齊，不過作為男方，緊係屌左再算

當扑1000次，
每次當抽插500-700吓，
即係女神個閪已經比唔同既撚抽插咗50-70萬次
假次500次係中出，每次射精3ml左右，即係女神個閪比人灌咗1.5L精液

唔想知
我淨係想計我條賓周仔屌到幾隻西

35個

次數起碼過億

其實呢d統計有咩意義
男人一生計埋叫雞扑過幾多條女？女人比人屌過幾多次？
人嘅價值唔係用呢啲睇

咁多

連登仔條賓周有生之年入過隧道已經算好好

5k

的士

本身想講0，等諗諗下，冇女屌可以去CALL G

不要再說了

我朋友全部住hall 暴大
4/5都係處喎
利申 絲

How to fc

你又知？

當你有對象想溝就唔係咁諗
後悔入嚟

會夜話/食宵吹水
佢地呃我都無著數

唔係處要盡量搵個後生

屌西師

樣衰咪無人媾
即係話你班fd好柒仲要講俾全世界知

之前有個ex表面幾乖中上女仔樣, 唔係mk都係讀d濕鳩大專asso, 19歲
到我接手已經係第四手西
拍左一年佢20歲我地又分左手

20歲已經4手, 再有人接手就5手
之後你自己諗

2-30個

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

9up下者
夠有人可以出黎話冇大學讀冇住hall喎
又有人可以25歲已經百人斬啦喎

係咪成班都豬到仆街

偷食周圍同人講咩

band1學校出身 9成處
唔係就1成

埋完單唔岩轉頭咪又係離婚
好似黑鮑咁

真係去計

將來佢老公至少食十幾手

30歲都仲係處女係咪可以封閪

個個都話自己處架啦 現實大把中學已經被人搞過

千人斬

洗唔洗計埋抽插左幾多次？

你係男朋友都可以有男朋友

個個女都話自已處
個個男都話自已百人斬

結論 hehe

只同老公一個先係正常

本身都係百人斬應該唔會介意

聽中學師兄講過有一條女公廁
盛傳只要持有學生證就可以屌

無俾全部中學大學男同學屌過都可以叫宅女

公司有一個疑處女
29歲 讀女校 冇讀U 一路做野到依家
佢d朋友都係女仔

肯定好豬

拍拖6次閒閒地都卑過40條j 屌過啦

3係中位數

如果次次都比仔飛
會唔會係個女仔問題

一係個女仔專鐘意d靚仔多女追既男仔
一係個女仔性格有問題，折磨佢d男友好勁

樣就不評論
40歲打扮
冇身材

1m

暴大啲呵係咪分男女？

分析得好好，清清楚楚

CLS

果然係達人

有啲分有啲唔分
但一定全層男/女

3個

yr3 文科 男女比 2：8

你計數冇問題

但邏輯錯

笑左

靚女至少200個

巴士

我覺得次數比男人數目重要
做 PTGF 無男友, Trade 過 100次
好過同一個男友同居扑過 1000次
扑得少個西都窄啲、pink 啲、無咁反皮、好大機會一線靚鮑

「康南！」她說話了，她的小手抓住了他。「康南！」

像一股洪流，康南被淹沒了！他把她拉進懷裡，找尋她的嘴唇。

「不要，康南！」她掙扎著坐起來，把他的手指壓住在自己的唇上，低聲說：「康南，這嘴唇已經有別的男孩子碰過了，你還要嗎？」

康南捏緊她的手臂，他的心痙攣了起來。

「誰？」他無力的問。

「一個年輕人，政大外交系三年級的高材生，很漂亮，很有天才。有一副極美的歌喉，還能彈一手好鋼琴。父親是台大教授，母親出自名門，他是獨生子。」江雁容像背家譜似的說。

「嗯。」康南哼了一聲，放開江雁容，把身子靠進椅子裡。

「怎麼？生氣了？」

「沒有資格生氣。」康南輕輕說，但他呼吸沉重，像一隻被激怒的牛。

屌你，我諗起呢段

太宰治呢句其實係咩意思

高質

看破紅塵是否悲哀

樓上d咩七八個係真有例子定鳩作
點解我識d女大部分25-28，兩成A0, 五成A1/ O1, 得三成A2/ O2以上

姐係點 生而為人我很抱歉

點解我身邊冇呢啲人

A0還A0
比仔屌過還比仔屌過
兩回事黎

屎眼係處

點解可以拍到咁多次拖

mola mola

樓主住砵蘭街
社交圈子係咁上下

公園健身板d 窿算唔算隧道?

每朝起身係處 (未morning Q之前)

1個

我都想知

西痕上網搵sp 呢

50以上

正常25歲都第四/五手啦

連登標準搵處女集中地: 產房

終於明白太宰治呢句 和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

其實識揾一定係揾拍過多次拖既女仔

-質素有保證
-要求唔高
-淫底
-怕孤獨，所以一定痴身

不過係有d擔心難氹
上手咁多男友氹過佢，應該唔會咁易滿足

玩淫亂P 唔通又話你知咩

港女好多破百

1個，而家唔撚守貞操啊

萬人斬

有對象都唔會咁諗

1. 樓主問女仔30歲個西比幾多男仔屌過為止正常?
2. 同一條J唔計

問題: 一個男仔可以有幾多條J

呢個po真係痴線
咁都有得做統計

返回原始去山洞

應該問你哋會想要個十幾歲就開始畀人屌定去到二十幾歲都未畀人屌過嘅女？

做女仔真係好糾結

後者

十幾歲嗰陣冇拍拖又畀人問三問四，又唔知會唔會嫌棄話咁耐都唔拍拖實有問題啦blah blah blah

呢d post唔好比20歲既鬼妹睇，失禮死人。😂

依家好怕一俾左個豬 就會俾人飛
個心會凝住凝住

中出500次 正常計會有幾多bb

真心唔想畀多過一個男人屌...

25 到28 真係好小處女
一係就脾氣難頂，一係樣衰

多數就兩樣都係

有藥食

1個同1000個都無分別
因為唔係處

30

好撚痴線

依度連登仔有幾多人屌過西

好似4字頭

但搵埋D 女由19~20 到大過佢既都有....

港女open 起上黎(對鬼佬) ， 可以用扑野當見面禮， 邊有可能計到次數

搵唔到人埋單。

36歲仲要做護士都食得落

16歲開始一年一個
30-16 =14個到

呢個有無萬人斬?

信我啦,
當狗公鳩痕起上黎既時候,
"可以一戰"既女條底線真係同班馬線一樣貼住個地下咁低架...

我識一條女哨牙+肥+插蘇鼻+大口+油頭.... 都可以有仔食

對負責埋單既 毒撚黎講 係好殘酷既現實

😂😂😂

處點fc
暗地裏偷食唔得？

如果個毒撚係千人斬呢?

50-70萬次，好慘

一個抽插過50~70萬次既西, 證明係好西

一個成世都未開齋既西, 你覺得會有好野?

落街食飯一間餐廳爆滿一間餐廳拍烏蠅, 除非你好肚餓, 否則你會唔會去幫襯無人果間 (唔計黃藍)?

咁男人又插過幾多個女人

咁如果 靚係處 或者靚唔係處呢

百人斬

好多女仔其實隔日就想扑野～
我當扣埋ｍ到一星期
一個月扑１０～１２次
一年１００～１２０次
假設佢好乖 １８歲先扑野
到３０歲就係
１４４０次 每次陽具進出一抽一插
你知港男多數都虧架啦 每分鍾抽插４０～８０次
１０分鍾派貨
保守估計４００次抽插好了
４００次抽插ｘ１４４０次做愛
＝５７６０００次
當你溝到個３０歲既女人
係５７６０００次既抽插下
陰道既坑紋 已經被不同既賓周 手指 假陽具 啤酒樽又剩咁
磨平哂 屌３０歲以上既女人 不如用ｂｂ油打飛機啦

個閪我唔知。。。
但把口就一定好似我個名咁！

又有巴打發功

我地估個數目都好接近
就係比唔同男人抽插咗超過50萬次

我會覺得自己好污糟

最少都10 個啦， 女人講出黎個數x3 就岩嫁啦

抽抽插了

打咁長 個重點係邊？
淫亂p呢？

追求/戀愛 是互相吸引
拍拖或結婚是相處
我肯定俾你果12個DISLIKE都係絲打

採陽補陰之術

女人會將自己啪啪既次數大約2~3成咁講
男人就吹大3倍~兩者相加/2就係正確既標準差

豬扒大機會處你屌唔屌

清你既LOGIC係岩既
但我想補充少少
好似你去茶仔飲例湯咁
第一手飲淨一啖 倒返落個桶到
然後 第二手 第三手 第四手
飲完隨時有鼻涕 痰 牙屎之類既
又再倒返落個桶度
個情況就好似 萬年油炸雞扒
幾十年鹵水汁一樣
係就係有不同既風味
但係唔衛生LOR

唔洗計 反而港女不嬲係又臭又貪錢又無波

Ching算保守咁估

呢個真 唔知點解個個覺得住hall就會有sp

如果可以既話約埋我

不如計埋中出500 次落左幾多個

頒個米J蓮比佢

識親身邊靚女反而係處 拍拖次數都唔多
但中至中下樣就多數唔係 25歲未到已經A380

Gay

巴打讀完u智力下降？

你睇下你打咗啲咩出黎

靚女處

而家d女好濫，20歲都5-6個
30歲可能10-12個

呢d女衰過雞，雞比人屌咁多次大把錢
比人屌過咁多次又無錢邊有人娶

其實真係圈子問題，我都20尾近30，都拍得唔多（圈子太細）身邊都有女仔朋友仲未拍過拖，個性太乖唔太social

都有人要既，要揾返過同佢一樣都拍過咁多次拖既男仔
但如果個女仔年紀唔細 又離過婚就難搞d

我身邊都有，正常樣，仲係處

10000

計計比人抽插左幾多下 就咁諗都覺得個西臭

以前住hall有隻hall雞真係百人斬

又上熱門

分析得好好

又成班青頭毒撚喺度FF

是但啦
連吹氣Mary都可以當女朋友
公園設施上面啲膠窿都無所謂啦

我1個

咪咁多幻想 醜男醜女都有需要架囉
好多又醜又姣周圍搏屌

臭

講咁多都冇用
最後又係冇得屌

3-5個
多過就係臭雞

仆街你中文唔合格都有u讀

30歲西都未見過

五十萬次
當每次抽插唔插盡 一來一回 10cm
5 000 000 cm = 50 km
長過馬拉松

我條女廿中係處
樣 性格唔差
比我食左
睇依個post覺得自己好幸福

唔駛擔心
Plan左會娶佢

岩 拍左八次拖仲係處 守身

靚女知自己靚女
點會咁易比你食到
中下女通常自卑
知道自己唔係靚
只能靠性同服務去吸引住個男人

港女咁"隨便"連登都咁多青頭
港女如果唔隨便應該全港男人都係青頭

一個mk食幾個處

毒撚要怪就怪自己輸左俾其他男人

即係飛行里數咁計，其實過多幾年夠去日本

下，唔會掛
咁可能真係你d fd 比較特別

可惜我冇機會識到

所以小妹處女係好有MARKET

處女梗有market架
醒果d咪守住個處留翻比個真係真心真意同自己一直行落去嘅人
只有傻豬豬嘅女仔先會信人話處唔好
老實講，處嘅話體內病毒都少d

不如計埋內射既次數

同埋閪內有幾多已死的精子

屌，好J一條就夠

高質post lm

屌開西個啲 就淨係諗有咩方法屌條女個西
冇西屌個啲 就諗條女比過幾多人屌

點先叫唔易食到
但太遲未被開發又會點

其實有幾多人諗野係咁毒咁唔貼近現實 好痴線

年輕算人哋
年老算自己

大部份男人都係咁諗
不過現實唔會講出口
正如我現實都會話唔緊要 最緊要大家真心相愛
比個情景你
你鍾意個男仔 原來日日叫雞 你又點？

係頂啦
咪又係package咁睇
其實男女都係，個個人心底逐樣同你計分
總分=package

幾多個都好
埋單果個一定係毒撚
破處果個一定係mk
唔會變既定律

青頭果陣食過二手西就明白
好彩現任處 有返晒自信

屌睇咗咁耐終於有個正常反映現實嘅cm

不過的確A0果堆個外表喺男人眼中應該唔當係女人黎
所以班連登仔就唔計

又係你

米J蓮

結婚後先會做？

臭閪仲叫女神

有A0靚女

我屌你老母女仔女仔，30歲仲話自己係女仔，女人就女人啦，同嗰個乜尻羅志祥幾十歲人仲係度男孩男孩一撚樣咁戇鳩，一睇到就燥

1000

正常拍拖
計埋而家老公 4個

女人對連登仔黎講就係物件 女人存在價值就係俾佢地屌 所以唔俾屌的都是臭雞 你出返去啦

我想係 我對拍拖既態度 都係玩下少認真/搵個人陪我
其實唔係太好唔好學我 同埋自己處會介意對方唔係處
點都會心痛

1年sp都最少20個啦

臭雞

0